（突發）東區醫院一外傭初歩確診

姐姐星期日會大量聚集
一個傳一個
傳去不同家庭
社區大爆發

所以話菲律賓唔比菲傭飛番香港番工係有原因